當你ge好朋友...

同你ge ex係出面識咗對方，再相認埋，問 你係咪呀邊個個friend.

然後你ge好朋友再同你講返發生咗ge呢件事，個感覺真係好怪 ，有冇人明

明明佢地唔同圈子 ，係一個fd既生日party見到對方

深夜推一推

毒撚開post冇人理

靜啦屌

隻隻字都睇得明 加埋一齊就唔明咩意思

對唔住

我明 啲fd成日同ex fd
慣了是撚但

唔明
未放低ex?

感覺好似少咗個fd咁 ，少咗個樹窿，少咗個可以即興約出黎吹水ge朋友

姐係朋友識左前度 再傾得好密？

都放咗大半，幾個禮拜前聽到呢件事，煩咗我幾個星期

關你L事咩

算係 ，佢地有冇再見面我就唔知 ，話傾咗好多野

尋覓新方向

做乜呀又

行撚開

突然發生，我都唔想

係開心嘅

已成過去 隨他吧

屌你老母

諗諗下都真係唔關我事，希望可以早日放低

ge係咩字？geroro?